有冇人覺得自己好仆街。或者好賤格

成日都覺得自己好賤格。諗嘢好仆街

香港人種